有無巴打去過四川成都(海螺溝）包車玩？

我準備去成都幾日 想去海螺溝 樂山大佛
想自己包車去 順手book埋住海螺溝温泉酒店

有無巴打有包車師傅介紹
你都知大陸多中伏 有人去過介紹好好多